成日戴頭箍同著小背心嗰個阿叔入一入嚟

你好撚正
特別係你著粉紅色背心嗰陣

利申 gay

好pink

可唔可以送你件背心俾我打丁

佢？

屌 我講嗰個好型架

沒圖沒真相

我唔想俾佢發現我係變態佬

你有冇上連登